Supreme 17ss preview

大家點睇 件牛好似幾正

D BACKPACK 愈出愈柒 屌佢

除左件橙色anorak其他都肉酸

我覺得好過上季 雖然都係

Mini bike 都出埋 邊夠你玩呀

點都好過上季個3M Reflective Bag

最鍾意喱兩款產品

上季3M Reflective Bag 靚過今季喎

認同，42呢個好似電腦書包咁

其他唔洗理，呢件必入！

其實大家可以係邊度買？

無出水樽 睇嚟要買返上年果個

爆谷

依件好撚正

今款黑色叫正常 上季3m真係唔識欣賞

Sand camo 等左好耐，點知係皮，可以skip

衫淨係睇中件牛仔褸，波點shirt，間條polo。

上季靚好多

搶唔到既話facebook group

Yes 皮不了

如果去nyc排要預早幾多去

Agger

衫正，褲好撚on9

諗住買件FTP $549-599 抵玩

儲開tnf

最鍾意都係38th

rich

大6街市同一樣款無個牌賣20$件

你咁諗，唔洗買潮牌啦
都on99既

收黑色 ftp/象仔

想揾返36th個書包

想問basement信得過？

邊度咁平

可以的 但都係果句 學下驗 [/i]

留名學野，求賜教

三十三is the best backpack of supreme

Thx Ching 想問腰包點檢

Basement 598 仲有50coupon下次用
遲啲買多件abstract

有冇巴打賣S logo denim cap

係咪要買滿1000定幾多錢先可以用張coupon

冇聽錯係買598 可以用

呢件最正

都仲要揾得返先得架嘛

好彩已入手

我一開始講錯 backpack 實物幾好

Black Eternal tee s size 有無巴打收

睇睇下好撚正

幾錢？

Tg : hkstreet

想問online stock既tee/hoodie係咪多數都冇吊牌仔跟

早排入左

感覺上好細個

冇

有冇巴打分享下你地幾高同著咩size tee?

10張單

Shipping 都成舊水

我想請問係官網到買
寄唔寄到澳洲or香港㗎？
同埋有咩數量限制啊？

唔寄，每樣只限一件

好想要條褲 冇哂 之前係日本都係得返大碼

basement 1880 有少少心動

真係 shipping 成八百幾

買左咩？有無taped seam jacket?

我都想要件taped seam 真心靚

邊個講
重新落單咪得

應該要用唔同card買先得 重新落單但用同一張card應該會出個notification話只可以買一個style

同一張卡可以
地址可以改小小字眼 road改做rd second改做2nd 我好似有啲運地址都冇改但照ship左

依個睇你好無彩呀 double order有人被cut單亦有人得ge, 睇你博唔博 不過聽你咁講即係無cut過你，亦都祝你好運

邊度有42 black backpack買

邊度有duffle bag

邊度仲有ELEPHANT TEE

同求

啲牛仔褲好柒

Week 1啲單收到哂 明明用同一張卡分單買都買到幾件
但係week 2就改埋地址都唔得 唔知點解

Week1全部Order收唔到Confirmation Email
唔知關卡事定地址事，下次轉用英國FD地址試下
Btw 入左Arc Logo Hoodie灰色

我有1個 king111623@gmail.com

深藍粉字都好正

不過Ship到返黎都夏天

想問代運係唔係會cut單

入左全黑 個時無哂其他是但買左先算

冇confirm email 既話 係咪cancel 左order?
我有個order 冇confirmation email 但過左差唔多一星期 收到shipped email 銀行仲要冇過數

今日已經收到

全黑都靚，低調

免費咁正
我銀行無過數，Send左Email問話呢幾個Order Fulfill唔到
另外有個FD銀行過左數，但乜Email都無

邊到仲有黑色買，同埋點解佢依頂今季貴左咁多？？？

唔知今個禮拜有咩drop

收
S logo denim cap
Washed denim camp cap

師兄放幾多

射程得1800

而家市價2000 ~ 2200

1800 應該好難搵 除非有好有良心嘅賣家

炒得太勁
唯有睇下個fd喺LA買唔買到
佢話鋪頭好似keep住返SS17貨

Gp有人賣緊1900

想問各位下去suburb買野有冇伏

貴算唔算伏

最緊要唔想買到流四

貴左啲姐 唔係流既

Ss17既camp cap好似好細頂咁

用同咭同地址double order係睇你彩數佢寄唔寄俾你，都係個句祝你好運啦

應該一落order就扣左你數先，但我係美國site買開，唔知英國個邊係咪咁